許智峯 你唔好叫許智峯 叫許智勇啦

唔肯定翻唔翻嚟香港?
依家冇人要你翻呀
走啦屌

許智峯料返港會有很嚴重後果 包括在機場被捕
他在訪問中更形容，自己目前是冒個人生命危險，在外國講述香港人權狀況，因香港自實施《港區國安法》後，請求外國力量干預屬嚴重刑事罪行，可令他面對數以10年計以至終身的監禁。他表示，《國安法》實施後家人深受影響，包括被跟蹤監視，令他家人感到被恐嚇（very threatening），「我知道如果我回港，將會有很嚴重的後果，我預期有可能一到機場即會被捕 （I understand if I go back to HK, there can be very very serious consequences, I expect arrest maybe in the airport or immediately）。」被問到為何被控多達9條罪名時，許智峯坦言拘捕原因十分可笑，包括他曾站在防暴警和示威者之間，試圖緩和現場氣氛、不想防暴警方濫權和用槍射向香港人，以及在立法會會議廳，以舉牌和用腐爛植物抗議等。

最可笑既係呢9條on9罪有機會全部罪成

你觸犯國安法

又學埋gphone仔做坐監師既話我真係睇佢唔起

你咁樣衰香港唔歡迎你呀

走啦撚屌
返黎搞事黎

然後全部刑期無得上訴分開執行
跟手一路坐一路砌啲罪俾你

唔好返嚟地獄

唔割
一定要返來見證中共收皮

勇

唔好係英國

走啦，無人想你返嚟

走啦

許勇乜都未settle，點走啊！

樓未賣，mpf又要搞宣誓先提得

返黎其實仲好，俾人機場拉 又可以升級國際場面 畫面勁靚

走啊

其實佢都係撚緊人姐

靚一日
之後有人再記得

冇人再記得

走啦唔好返黎

坐撚完係監獄門口捉返你再坐呀

一定罪成。無須審判

講個笑話

又鬥黃？

記得當時共並肩

手足你都小心d

斜陽裡氣魄更壯 斜陽落下 心中不必驚慌
知道聽朝天邊一光新的希望
互助互勵又互勉 那怕去到遠遠那方
前程盡願望 自命百煉鋼
淚下抹乾 敢抵抗高山 攀過望遠方

一早block咗

叫去痣淆

D gear 多到以為係中東出黎

做乜個個爭住現形

保重 好好活下去...

坐監師本地戰線坐夠啦

gphone都話一早扣起passport走唔到
真心唔明黎智英點解唔走

佢講過放唔低香港
蘋果某程度上靠佢係資金上頂住

而家你想返就返？
問過香港人未呀

翻來就許智勇

同生同死真係好膠...唔保住條命講乜都廢話

我諗搞得晒應該唔使走

屎波裝備多

成隻飛曱甴咁

黎智英都有成堆case係身無得攞passport係手

屌真係好似，睇到我起雞皮